幾時開始香港既男仔變到咁鬼廢？

幾時開始香港既男仔變到咁鬼廢, 比女人食住哂？
比女人騎住做兵, 要幾低賤做到有幾低賤
22歲前...感情生活男人簡直係大輸家

以前男權當道...女人服侍得個男人貼貼服服
要行東就行東 行西就行西 嫁狗就隨狗
女人好易就追上手....如衣服

呢家連個特首都要係女人....

渣巴士靚女少少都可以上頭條賣新聞
有好多傻仔仲直播人地渣巴士
一大笑話
靚仔渣巴士又唔見你報頭條？影佢相？

香港男仔幾時先識爭氣？
拎返個男子氣慨出黎啦...
咪撚再用條撚諗野
增加自己議價能力
已經好難會再比佢地食住上

咁惡性循環法..男人就黎變成低下種族
咪再做壞規矩啦
企硬唔好比人睇唔起啦

有返少少男人尊嚴得唔得....

唔該.

有錢既男人洗鬼向女仔低頭
係無錢又想屌西果d先要

笑撚死人死狗公